單身既日子係疫情下究竟可以點過

放假既日子:

睇書一個鐘
煲劇一個半鐘
落街跑步半個鐘
食tea 一個鐘
然後就......

唔知做咩好

朋友數目: 零
曾經去學樂器，但發覺一d天份都無，好似為填補時間而填補時間，最後放棄。

想知無疫情有咩分別

睇書兩個鐘
煲劇兩個半鐘
落街跑步一個鐘
食tea 一個鐘

無疫情叫做可以去旅行

不過應該都係同屋企人

同我做朋友

好啊

半個鐘跑步？
熱下身都冇左一半啦喎

我都好悶
同我傾下計呀

唔使返工返學？

放假呀
呢排成個人跌咗落黑洞咁

妳呢？

開個行路撚post當去旅行

我要呀，上緊堂，上到6點

zoom定親身上？

zoom 呀，岩岩上上下瞓著左

完全感受到妳既痛苦

我陣間落左堂要翻睇翻
有得較兩倍速同埋無限睇翻唔識既位，其實幾好

講唔講得讀咩咁呢？

文科

曾經好想讀中史

去讀囉

疫情❌武肺⭕️

太遲啦
唯有自己睇

食完tea 可以約我出嚟做愛